四點記者會一定要問

佢地擺明係拆唔掂就搵人祭旗
費時記招出事
記者記得問佢地
點解朝早出片下午就拉到人
但係之前元朗荃灣北角果d老黑又咁耐都搵唔到
有哂片差佬圍毆市民果d又搵唔到
係咪包庇

醫院都有私刑 咁警署強姦都有可能

D警暴片曝晒光點解唔洗拉人?

絕對有

之前已經有克警係警署強姦啦

爆門牙果位巴打點計?
打到內出血果個又點計!

沙SIR 咪係自己間房屌閪囉

Er sir: 咁我又好想問返啦....(弊無得問添)

記者朋友請入

絕對都可以告酷刑罪

警署既cctv外人有無得拎？

重溫虐待被捕人士經過

仲要問埋監警會同警察投訴科既投訴機制到底有冇效
因為受害人話投訴過既

十年前旺角警署
個犯放監未

建議 fb pm 各報章

呢兩個月一直強調嚴正執法 最低武力
一條片收你皮 講返人話啦

推比老友記知

問題係6月投訴，今日有片出街先拉人

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播